[銀行缺水] 羅致光：政府打算開拓外傭銀行戶口市場

勞工及福利局局長羅致光指，正研究如何協助外傭開設銀行戶口。

羅致光在網誌撰文，談及外傭的問題，如何處理債務是常見問題之一，政府會打擊違法的職業介紹所，而外傭沒有本地銀行戶口，亦與借貸有關。

港府正探討隨著網上銀行的發展，能否有助外傭開設戶口，令她們更審慎理財，使用更便利及便宜的外滙服務，亦可防止僱主不依法支付工資。

————————————————
缺水缺到連賓妹錢都想呃？

賓妹一收錢就寄返去啦，會留私己錢咩？

所以咪係吸錢計劃